[真人柒事]去耶撚糖水鋪搞到俾個Waitress西面

是咁的，今日去左間糖水鋪，見到個Menu好趣緻咁樣。

我:「屌你個Menu D糖水名咁撚好笑既，又有「耶路撒冷」「奇異因典」，最撚Gag係「哈利路亞。Hallelujah」。」

利申: 我本身唔知果間係耶撚糖水鋪，以為係普通糖水鋪黎。

我Fd叫左個Waitress過黎

我Fd: 「唔該我想問下個「耶路撒冷」「哈利路亞。Hallelujah」係咩黎架。」

Waitress: 「後面有圖架。」

我好天真咁講句: 「咁依度會唔會有「真主萬歲。Allahu akbar」架?」

Waitress即刻靜左唔出聲，木口木面咁走左了。

隔左一兩分鐘之後，我地諗好叫咩，叫佢落單，佢扮睇唔到我地，然後等第個Waiter落單。

落單果時，我留意到張Menu下方，有一埋羊係度食草，仲有D寫住「平安」「喜樂」，仲有幾句「乜乜乜書幾章幾節」果D金句。

我心諗，今次仆街了。

然後一路食糖水果時個Waitress都係西西地面望住我地。

其實，鳩Up咁多都係想俾糖水鋪老闆睇到依個Post，我地細路仔唔識世界，本身唔知果間係耶教糖水鋪，希望老闆多多原諒。

都on99 用宗教開糖水鋪做乜鳩

唔否則條友唔識做生意
但既然樓主尊重人地宗教
有心道歉不妨當面講句 我相信佢唔會對你點

但我係咪真心左 我上左高登咁撚柒多年都好似無見過呢篇潮文

唔係潮文黎，真人真事黎，今日發生

下次去叫碗耶西（耶汁西米露）
暗號黎 即係自己人咁解
佢地就會原諒你

佢講我想要(𨳒)耶西